香港反送中，令印尼政客有機可乘

印尼當地都算跟香港反送中事件跟得好貼，因此令到一啲政客有機可乘，現任印尼總統佐科被指親中，而印尼近年同中國有好多合作關係，多咗好多中國人去印尼做嘢，中國勢力入侵印尼後對印尼社會有直接影響，一啲政客就以佐科將中國引入印尼，印尼將會被中國管治呢一點，去恐嚇民眾，再拎香港近排嘅例子出嚟，表明香港現時嘅模樣，或者會係印尼將來嘅模樣。

呢幾日印尼開始有啲虛假消息喺社會流傳，包括中國組織暴徒血洗香港街道，四處出現強姦老笠殺人，搞到我啲印尼親戚係咁打畀我問有冇事，我哋知道呢啲係假消息，但人哋未必知道，發放呢啲假消息都係佐科啲死對頭，佢哋咁做就係想印尼民眾恐慌，遠離佐科，甚至想整一次98事件。

真係唔係講笑，香港發生嘅事有機會影響一啲亞洲國家嘅政治發展。

見證一次大型蝴蝶效應

中國組織暴徒血洗香港街道

陳同佳

印尼遲早再血腥排華

多謝環球時報同一眾義民（義和團）

想問點解越南咁憎中國人 但印尼果啲排過華之後又變無野咁

呢個係事實

我個印度朋友都好關心

中出潘曉欣個條友先勁

垃圾中共假借一帶一路幫其他國家發展
其實係睇中其他國家既天然資源同土地
加上中共成日借錢俾發展中國家發展
可能係想等人地還唔到錢借機賠償
獅子開大口拎人地國家啲地或者資源
加上中共豆腐渣工程大家有目共睹
發展中國家一定要脫離中共
減少依賴中共

因為當年赤柬大屠殺 越仔幫柬埔寨平民殺赤柬 有啲赤柬入咗中國 班越仔追擊 點知中國介入打返越仔轉頭

上星期去完馬來西亞。係華人食店聽到老闆話香港示威係英美搞鬼 因為見人舉佢地旗。

坐Grab個馬拉人知我香港人 好撐示威者 原來佢軍部做過情報 知大陸衰野 包括東馬有個港口已經好似割地咁租俾大陸。連馬拉警察都唔入得

我地真係搞到全球反支

邊有假
啲福建佬血洗香港
啲狗強姦老笠港女
假你老母消息
全球排華屌你老母同親戚講我地好慘

都好肯定會， 睇下幾時。

如果我地send d愛國黑社會點樣搞事
一定可以唱衰到中國
攬炒啦中共

一頂綠帽搞到咁大鑊

咁搞笑印尼佬驚香港人. 我係香港人我驚印尼佬 亂咁嚟多啲.

我理解係怕中國既影響係當地愈來愈大 最後變到反對黨口中既香港咁
唔係怕香港人喎

印尼本身其實唔係咁反中，曾經同中國好老友，但第二任總統上台後就變晒，條友反共。 越南同中國有好多歷史關係，所以嗰關係會密切啲，影響都會大啲。

全部一帶一路有親戚嘅都要咁做

yes，加下印尼啲反對黨就拎香港嚟講，話如果唔將親中嘅佐科踢走，印尼下場就同香港現時一樣。

陳庭佳做左千古罪人

陳庭佳呀陳同佳

史稱港獨之始

元朗事件嗰啲我見到印尼好多媒體有講， 我睇啲網上留言就話，令佢哋諗起98年，98年5月喺雅加達發生嘅暴動，主要由黑幫執行，四圍放火搗亂搶嘢殺人強姦華人 ，所有軍警消失，其中一個帶住黑幫做嘢嘅係印尼華人，叫陳國龍，印尼華人帶隊殺番自己啲華人。

gd

越南本身已經世仇

全部都係真既
非常危險
馬上排中

再排華

香港輸出革命

對唔住阻個位
唔該各位巴打幫手推下

有大陸人繼續玩命支持香港

傷成幾百人，血洗香港只係誇張，未至於假

跟本要再黎多次排華事件

支那呢鋪玩完了

邊到假

排華

發生了 第一次係721，最近一次係琴晚

毋忘1998年印尼排華，大家google下乜事啦！

將全世界所有親中政客踢走

排華+強姦當地華婦

we connect

對東南亞國家都好有影響
係馬來西亞啲華人咁支持大陸

呢幾日印尼開始有啲虛假消息喺社會流傳，包括中國組織暴徒血洗香港街道，四處出現強姦老笠殺人，搞到我啲印尼親戚係咁打畀我問有冇事，我哋知道呢啲係假消息，但人哋未必知道，發放呢啲假消息都係佐科啲死對頭，佢哋咁做就係想印尼民眾恐慌，遠離佐科，甚至想整一次98事件。

事實喎

721 811

印尼不嬲愛排華 遲d全球排華

登報應該登一帶一路國

你老母於假消息
元朗荃灣北角沙田將軍澳
五單啦屌你老母

冇錯 的確有班Full Gear嘅有組織暴徒個個都血洗緊香港街道

冇錯

新加坡、大馬都有一班話人好支持中國， 特別係大馬， 大家喺facebook見到一啲簡體字鬧香港，未必係五毛翻牆，可能係大馬華人，有啲大馬華人好清醒嘅，但有啲就好乃共及撐中，原因之一係佢哋喺大馬一直畀馬來人騎住，冇得佔政治主導，所以見到中國勢力增加，妄想有人打救。

In 陳同佳 we trust

支那人無一個係無辜的。

G持印尼再次排華

佢絕對唔係千古罪人 佢令全世界睇清中共嘅醜惡

仲有荃灣

依種幻想同海外華人一樣 成日希望中國強大可以令自己地位提升 又唔想下華人唔活躍政治舞台先搞成咁 英國華人有三成唔係選民

越南同中國係千年世仇

又排華

唔怪得另一個post分析咩地方多人search香港嘅嘢, 其中一項(好似係)印尼會排咁前啦

香港人都有參與在其中

一頂綠帽

推

中出人地條女 我都好想

亞洲民主風暴潮

push

咁就啱啦，最好引起全球反華
就算對我哋自己都有危險

陳同佳會唔會有萬人接出獄

快點

有無諗過一篤精可以搞到中共成個政治局勢都唔同左？
條友同刁種捉緊好大盤棋

唔係血洗係咩？

快D同親戚講，中國人無個好人
唔好為左人民幣引狼入室
俾埋澳洲大陸佬打人片佢地睇，遠至澳洲都有支那曱甴危害當地社區

斬人係真

印尼快D再排中抗共多一次

佢又講得冇錯
721元朗
811荃灣
琴晚將軍澳

邊度虛假

大仆街

貼琴晚將軍澳單嘢比佢睇

越黎越大 呢條船會唔會燒晒全球各國？

快

因為錢

但發生嘅原因係一頂綠帽
不過講真，就算無陳同佳單嘢
一樣有第二單引發送中

印尼政客識玩

真到仆街

#80嗰位
下次po呢啲相可以試下用link

將來可以用來拍 巴別塔2

一個平民引起既國際問題

Tui

印尼幾時又排華啊

一個陳同佳

見一次心噏一次

我都R 頭，邊忽假
全部事實

你冇睇歷史唔好亂講 咁輕鬆將呢兩個字講出你都好冇人性

印尼今年選舉都因為懷疑有黑哨搞到暴動啦
親中嘅全部都係垃圾

推

香港自由之書—賣卡投資國難五金發國難財Ver 2.0

事源都係mk妹派帽

雖然香港近十年冇乜文化輸出, 好似折埋咗冇乜人理咁, 其實係東亞同歐美仲有好大影响力

尤其係好多東南亞有錢人都會將錢放係香港同新加坡投資同避險, 印尼, 賓佬同泰國都有大量僑民同佣工係香港定居同生活, 佢地都有stake係香港, 係我地住係香港先冇stake啫.

一齊請陳同住去台灣啦

唔好睇少香港人

根本只係揭破中共嘅假面具

好事嚟

係估唔到個起因竟然只係一個死MK派帽俾人兼扑野唔戴套

蝴蝶變龍捲風定綠帽變全球變化勁？

如果唔係呢條友連任
一早就再排華啦
仲有印尼親戚淨係知香港亂 但新聞冇講成件事起因係咩佢地都問我有冇事

WeConnect

好多華人都唔明點解有一顆愛國心但自己已經加入人地國家一份子 隨時屌反自己入籍個國家點點點

中出條友成最大贏家

到時自保就係 We are Hong Kong Not China Fuck China

今日香港 明日印尼

香港國父陳同佳就真

就算冇香港件事都全球排支緊
支那D仆街野少咩你估
早幾年起壩封左印度水源嬲撚到仆街
得閒又禁韓令反日示威
偷俄佬技術搶鳩俄佬生意
新彊關撚左二百幾萬人 得罪哂穆斯林
拆廟拆佛 改聖經 將所有可以得罪既神明都得罪哂
其他仆街大撚把講唔哂

香港件事只係渡火線

綠帽國父

咁睇黎 將會開戰都唔出奇 睇下邊個點著呢個核頭

以前香港幫過越南手 古時大家又係同根南蠻
應該有計傾

排華排華排華

推，

我屋企個印尼姐姐同我講 佢地果邊d 電視都追得好貼香港情況 而且佢地d 姐姐都有不斷為我地pray 有係fb 為我地打氣 不過佢地印尼文 我地唔會知道
我今晚問佢拎d link 比大家睇

選舉前後，印尼流傳過有中國警察混入印尼防暴警察入面嘅傳言，印尼防暴警察做嘢先著裝淨返對眼，所以都幾難確認，不過好多印尼民眾只係睇張相，睇吓隻眼就相信，另外騷亂發生時，印尼有電視台直播過程，有人聲稱聽到中國警察講普通話，段片仲廣傳。

不過最後有記者揾到嗰幾嗰疑似中國警員，佢哋部分來自蘇拉威西北部，當地嘅原住民大部分長相同爪哇人完全唔同，更接近東亞人樣，外表同漢人、越族人等冇乜分別，根本就唔係中國警察，而講普通話嗰段片，事實係印尼爪哇東部馬都拉族嘅言語，馬都拉語，由於同爪哇語及印尼語完全唔同，所以有好多人聽唔明下就相信。

印尼流傳中國警察混入印尼警察， 仲早過香港呢度。

印尼本土派想排華??

睇人哋啲網媒就會清楚好多，電視台就淨啲。

陳同佳勁到....

建議聯合國將中国列入恐怖主義國家

華為出口D間諜機比歐美日
比人驗到哂出黎
晚晚舟比加拿大捉左支那二話不說即刻捉番兩個加拿大人玩人質外交
歐美年年比支那不公平貿易搶錢一年幾千億美金 仲未計派間諜偷技術既潛在利益 美國佬自己話一年蝕技術錢6千億
屌你派戰機圍日本台灣都係濕濕碎
九段線畫地畫到去人地屋企門口
係南海強行造島呃鳩美國佬唔會軍事化轉過頭即係瘋狂裝飛彈

D濕濕碎係外國走私販毒
呃外國店既保養退貨
典床典蓆失禮羞家個D小事就唔提了

利害了你的支

再早d可以講埋isis，因為枱底都知係中共科水同武器俾佢地，只係外交問題不能撕破臉

0N9 真事

其實支那全球都係到控制人地同主張暴力

元朗荃灣琴晚唉

希望樓主分享多啲第一手資料，對呢樣嘢幾有興趣

支那早已超越納粹成為人類末世大魔王

胡志明講過寧願聞5年法國人的屎，也不願後半輩子吃中國 人的屎
根本係千年仇恨
唔關赤柬事

二戰結束後，20萬中國國民黨軍隊進入越南，使用的名義是前來接受佔越日軍的投降。不久，法國軍隊也登陸越南，要求恢復戰前的殖民地宗主權。蔣介石以法國退還在中國境內的租界等財產作為國軍從越南撤兵的交換條件，在當時的越共領導人當中，大多數人反對將越南交還給法國殖民者，而胡志明卻在協議上簽了字。於是才有了後來美國記者、歷史學家卡爾諾（Stanley Karnow）在其著作中記錄的一段胡志明的名言：

「你們這些傻瓜！ 你們難道不明白讓中國人留下來意味著什麼嗎？ 你們不記得歷史了
嗎？ 中國人上一次來，他們呆了一千年。法國人是外來者，他們已經很虛弱了，殖民主義正在死亡，白人在亞洲完蛋了。但是，如果中國人留下來，他們就永遠不會走了。對我來說，我寧願再聞5年法國人的屎，也不願在後半輩子吃中國人的屎。」

好似係ISIS手上持有既槍械7成定8成來至支那

又排華？當年好恐怖😱

胡志明:傑出的一手

係，個陣好似起到d槍係美國賣俾其他國家既舊槍，又唔知點解最後係支那度，再俾到佢地咁咯

但係等等先

印尼之前多次排華屠殺既，我地香港人都記得清清楚楚

我知有共同敵人，但我企係人性上無辨法接受佢地種族屠殺

共產黨利用當地華僑搞事搞鳩印尼內政
到印尼仔搵華僑算帳個時中共即刻割蓆

都唔假喎，真係有暴徒血洗街道

尋晚將軍澳有後生比廢老斬，可能有D香港人黎講冇咩野(因為唔係斬佢)，仲覺得好安全添(都係果句，因為唔係斬佢)

你覺得香港安全係fake news定香港危險係fake news?

印尼朋友請盡興

荷蘭人管印尼嗰陣(東印度時期)，荷軍殺印尼華人殺得最勁最多，其次就係蘇哈托所謂巢共活動，98年嗰次咁轟動係因為有相，雖然啲相並非98年，係中加里曼丹省種族屠殺事件、東帝汶屠殺事件及安民屠殺事件嘅相。

排華活動喺印尼間中有，近十年少咗好多，就算反前雅加達首長鍾萬學嘅示威者大部分都唔係針對華人，大屠殺次數就唔算多，不過有啲死亡人數好驚人。

事實上大把人仲喺度開開心心快快樂樂飲食， 如活在另一個平行時空一樣，你話好危險又唔係，完全安全又唔係。

其實製造全球各地既排華潮應該足以令中共抓難頭皮。

抓爛頭皮。

612 721 811

中國組織暴徒血洗香港街道
呢句係真喎

快d 同佢講tko 單野喇

屌, 唔係不嬲排華, 點解比中共有機可乘

白衣人 藍衫人 福建幫

強烈要求10月1 全球登報講中共d仆街野
國慶 賀一賀佢

中出果條友先係最大棋手

自從九八年之後其實已經變咗好多， 印尼人並唔係你哋想像中咁排華，九八年之後同中國都保持住一個幾好嘅關係，只不過有啲政客想拉倒對手，用呢樣去製造做武器，可能啲政客本身並非反華，甚至有反華政客身邊有華人支持， 因為有啲印尼華人只為利益。

而反印尼本地出生嘅華人同反中國兩回事， 現時主要係反中國勢力，但印尼華人到最後肯定會係最慘嗰批。

排華

如果又殺華人既 局住派老解喇
唔派都唔得

逼中共出老解
出 -> 老解元氣大傷 印度仔又可以霸地
唔出 -> 文宣好材料 用黎分化大中華膠

又真係事實,只係誇張咗.....少少

最強MK仔

中共又多條戰線要打
再有華人被殺 老解仲敢唔出

垃圾廢中

正啊喂

同佢講係
斬人都已經出現

果一射直頭係核彈，擴散全球

茉莉花

香港係反中共最前線

係事實

遠離中國係好事 唔係排華 係要排中共人

文宣分化

就算打仗，都有人開心快樂飲食

台灣咪係一個好例子

唔肯融入嗰啲死/走晒，肯融合既就泥牛入海變印尼人

一戴一露洗左幾多錢？

算唔算一鋪清袋？

up

其實現時印尼都係講緊反中，並非指反埋當地印尼華人， 但有啲人會同兩者掛鉤，所以最慘係佢哋㗎，有咩事中國佬拍拍屁股返鄉下， 佢哋就有排受。

係歷史上留名嘅MK

政治ATM

Pls sign for BNO given full BC

識唔少印尼華僑
佢地分分鐘又要比人排

我啲親戚呢通常住印尼兩個大島， 一個就婆羅乃， 印尼叫加里曼丹島， 一個爪哇島， 爪哇島多數住雅加達或坦格朗，雅加達出生嗰啲多數已經印尼化， 除咗外表或者宗教之外， 同一般爪哇人冇分別，反而婆羅乃嗰班keep到本身文化及語言。

我老母第十一個細佬信咗回，裝束同文化已經完全爪哇， 我真係唔覺得佢係華人，著埋啲回衫拍白帽，除咗皮膚色，同一個爪哇人冇分別。

珍外國勢力

相信暫時都唔會有咩事， 佐科個勢好強， 印尼有好多人buy佢，特別係啲上咗位嘅爪哇族中產。

之後我唔知。

721 811

聯署提名義士競逐2020諾貝爾和平獎

香港反共運動將會係亞洲激起千重浪

我一早講過...

--------------------

其實呢類行徑，將會引起一番浪潮，
將中國人、中國政權霸道橫行、強施自己意識形態於他人身上的行徑 表露無遺。

澳洲、加拿大、法國...無一倖免
為人民幣跪低的惡果終於報係頭上，仲要係裸條條係自己屋企門前

辛苦外地支持香港人的朋友，你地的努力不但沒有白費，仲會係極大地影響未來世界格局的一步。

係越南打柒赤柬，赤柬向中共求救，中共出兵圍魏救趙。

越南領土同大陸接壤加上有成千年係中國統治,1979年打過中越戰爭, 近年又有南海問題, 印尼始終距離太遠

咁咪好囉
世界冇一個地方歡迎支那豬

係咪要起條狗公出嚟

大粒乜影響全球政局

客觀事實

全球最大 中出綠帽殺人風暴 上線啦

陳同佳係綠帽受害者

派帽中出嗰個狗公先係國父

當年林維喜案
間接引發鴉片戰爭

今年陳庭佳案會引發d咩呢

港共=赤柬
林鄭=Pol Pot

當年赤柬大屠殺殺左柬埔寨國內好多越南人不特止
仲要入侵越南領土屠村
越南攞正牌出兵打柒赤柬

時代雜誌年代風雲人物

BTW當年柬埔寨華人被赤柬屠殺時候中共表示WFC

拔萃有個大仆街

呢個消息假唔晒

唔知大家對馬拉超人: 丘光耀 有冇印象？
2014年支持雨傘革命，宜家親中，做大馬商業官員，話自己不是支持港獨

出完獄即入廠

地殼板塊雖重
但仍是會動的

元朗 荃灣 北角 加埋今日單斬人

中國有組織暴徒襲擊香港市民呢個講法完全冇誇大

都差唔多係咁 啲政客冇講錯

呢個係事實喎

呢個已經係啦，直接同你親戚講係真

排支!!!

全球反中

中國人真係全球討厭

禁果，一切罪惡的開端

佢哋講到同98年印尼排華差唔多，啲舖頭畀人燒哂之類，咁又未到呢嗰地步。

因為潘小姐勾佬而引發第三次世界大戰

綠帽事變

將你地渣刀既手換成渣鍵盤,
將私刑同斬人呢兩件事放上網,發俾外國媒體,send俾各國領事館
只有國際輿論先可以
還我地公道正義,
還我地民主自由.
全世界開twitter,仲有咩外國常用嫁?我地要打國際輿論戰呀,本地既交俾啲傳媒同民間記者會啦.
林鄭只係傀儡,警察只係傀儡既擋箭牌.
五大訴求 缺一不可

拳打中國做對了

潘曉穎、陳同佳改變世界。
陳同佳呢個殺人犯，就算出黎比人打死，都不枉此生。佢改變了香港、改變了中國，做左影響世界的超級政客。

中國組織暴徒血洗香港街道=>
有，元朗，北角，荃灣，港九新界都有!快排華!

改變世界的情殺犯

食窮中共馬來西亞都老屈中共高鐵減價

yes，加下印尼啲反對黨就拎香港嚟講，話如果唔將親中嘅佐科踢走，印尼下場就同香港現時一樣。=>
咁有遠見!

總之反中共就岩嫁啦，香港好明顯係一個好例子啦

真正國際大都會，支那地方再吹奏一百年都冇用

班馬來西亞華人日日係facebook撐中共

越南歷史博物館嘅民族英雄，都係打走中國人嘅越南將軍，
而佢哋覺得美國人只係過客， 反而中國人就永遠都會響佢身邊隨時偷襲